發夢時好似見到唯唯入左立法會

大家有影到相嗎？

我發夢見到樓主入左立法會喎

佢同樂仔一齊入㗎 我喺直播度見到！

我都係發夢時睇直播見到

我都喺直播見到！想cap圖嗰陣就轉左畫面了...

希望大家吸取教訓

我估各位BK巴打一定有cap圖

我打機時又好似見到。

競徽哥好野 香港之光

大家一齊沖返入去救佢果一幕喊咗

我見到你老母比狗屌呀

推

我發夢全香港人係垃圾會入面俾狗屌

推到有圖

我睇直播好似都見到唯唯

大家都見到應該冇錯啦

仲玩呢啲on9野？
發夢就咪撚講出黎啦

再係咁唯唯就被消失啦